1A牌想考番個2號牌

Pass左之後個2號牌係咪都要坐一年P?

1a牌係廢牌

唔使P

直上18啦

要再p，而且乙丙部都要再考

廢牌

唔洗P

打配話去運輸署問啦好嗎？

肯定唔駛

鬼唔知要考過乙、丙部咩！不過1A考2 ，肯定唔駛再P，